trump態度依然強硬

@realDonaldTrump
2 hours ago

The United States hasn’t had a Trade Surplus with China in 40 years. They must end unfair trade, take down barriers and charge only Reciprocal Tariffs. The U.S. is losing $500 Billion a year, and has been losing Billions of Dollars for decades. Cannot continue!

呢舖真係鬥硬鬥持久，唔知trump定習近平贏呢

日日講一次，又係果d 提醒人佢有做野姐

好悶呀 入戲肉未先

中國將會成最大贏家

我們。。。。。。中國。。。。。。。。。不想。。。。。。。。。。。。。也不怕。。。。。。。。。跟。。。。。有關國家。。。。。。。。

日日同一篇野

晚晚同一姿勢

等睇再side bet 1000億

支持習帝星期2係博鰲度宣佈
終止對美貿易，習帝萬歲

咁樣既話 恆指得番幾多點

咁樣講 只會玩死自己

中國怕自己人民死嫁咩
其實唔好低估中國既政治，經濟實力啦

不過我淨係想指數跌到仆街
利申廢淡